之前話麥包皮係新球王果堆人點睇？

呢場學緊牙朗定美斯？

今場都唔差喎 都係咁過人

而家d小學雞睇半場就叻唔切出黎抽埋d垃圾水

由一場論進化到半場論

尼馬都叫球皇 咁包皮肯定係

一球論

下.. 有爆人WO...
好撚勁WO

原來學屁馬

插水王 仲假撚過屁馬

同你個名一樣

集百家之大成

負評果d人呢